羅冠聰： 以色列手機破解軟件公司強調不會再出口其產品給被美國制裁的地區（包括香港）

【🈲成功施壓｜以色列科技公司不再向香港出售手機破解產品 保護手足私隱】

以色列公司Cellebrite是黑警早前招標購買八款手機破解軟件的其中一間，用以解鎖及復原已刪除對話。早前我發起聯署要求公司停止向黑警出售相關技術，以保障手足私隱，結果Cellebrite回覆記者查詢時強調公司不會向被美國制裁的國家或地區出口其產品（而香港是其中一個受美國FATF制裁地區），意味民間壓力成功阻截香港黑警一個破解手機的技術。

是次成功有賴公民社會互相合作，透過輿論迫令企業表態。在我發起聯署後，以色列當地人權組織馬上響應，立即去信國防部、經濟部及Cellebrite，要求當局承諾禁止出口。或者因為《國安法》罪名模糊不清，黑警國安毋需搜查令即可沒收疑犯電子儀器，與國際標準相去甚遠，因此Cellebrite迅速回應外界質疑，暗示與黑警「劃清界線」。

根據招標文件，尚有幾間供應商或會在黑警的要求下提供破解軟件，日後我必會致力跟進，要求相關公司及國家停止助紂為虐助，避免協助中共打壓香港人。

✅以色列Cellebrite InField Ultimate Software
❓美國F-Response TACTICAL Edition
❓美國AXIOM Magnet
❓瑞典MSAB XRY
❓加拿大EnCase Forensic
❓英國Blackrainbow Software

報道

👉訂閱「國際戰線頻道」 零時差緊貼最新動態：

感謝國外手足

全部都係外國勢力

好波！

可以好似zoom咁

好!!!!!

以色列違反國安法

咁已出口嗰D點, 仲有冇得用?

依家呢個都夠佢玩啦

係咪重有俄佬有能力做到？

冇買斷?

好似係買斷，
冇update,支援唔到iOS 14。

用淘宝貨啦

pish

強烈蜆扎以色列干涉港共

好想睇Mossad嚟多次wrath of god對付香港警曱

正

等睇支共同以色列反面

Good

等出新version os，即刻update

以色列應該係好忠心於美國

更甚於日本台灣

但係現實世界好似唔同

一切都太遲啦 班黑警依家依個都夠玩啦

咁照計都係既 其他裝備都係咁
只係之後無得update

推

支持國貨 從警隊開始

點都好 係一個好開始黎
國際版良心經濟圈

不會再出即係無得upgrade?
定買左可以繼續用繼續 update?

支持

push

黑警：好嬲好嬲

其實gphone一早走左去外國打國際線應該有用好多，而家係香港限制左佢

中共九成會係其他國家注册公司
再買

即刻update 新os?

好事

聰仔好掛住你

推，做到野

gphone 係吉祥物黎, 用苦肉計表示自己受極權威權, 如果全部走哂無知名人士代表香港人係本土受壓迫, 咁講論述就無咁有說服力

Very good

g chi

前眾志可唔可以幫手問清楚係咪ios14開始就破唔到 對大家好重要

可pin嗎搏佢地有入post

民間自己人買呢？偷黑警手機去破解

感謝羅先生

真，佢被捕師黎
佢次次被捕都好大反響

你估下中共有無係背後sponsor以色列啲敵人

聰聰好波

都買左啦

聰聰好勁弱智共匪唔用垃會綁住佢，反而放佢出去打國際線，真係自尋死路

無update已經差好遠
醒水就定時update自己部機

中國人未驚過，多難興邦，自煮研發

好想睇Mossad嚟多次wrath of god虐待香港警曱

做實事

好正

做到嘢

唔好咁開心住
產品存在都係問題
買唔到行貨可以買水貨
敏感人士應該立即轉用Pixel

所以如果有更新一定要快啲更新

破解咗嘅手機 根本就唔可以做證據
乜都可以放得入去 砌生豬肉用呀

用pixel啦

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

聽聞係 美以好老友

多謝聰聰！

Push

佢大可以用第二個名義買架姐

是但搵個個人名義都得啦

手機系統會更新

唔係

只要你係用緊A11或以前既晶片（iphone X或以前），就一定破到，唔關ios version事

如果係A12或以上，就要用brute force開，密碼足夠長同複雜就破唔到

另外，所有pixel機都一樣可以brute force開，密碼足夠長同複雜就破唔到

佢個網寫得清清楚楚

Cellebrite係怒爆你個密碼
用咩security chip都無用

又可以自煮燃發支記又然

IOS13.1以後已經破唔到

憑咩？反美仲有小粉紅同左膠幫你出聲
反以一陣人地用F35炸晒你係中東既投資

型號重要 但係關鍵係密碼長度

I love u gphone

咁佢呢個software本身係for咩人用?咩用途?

請問brute force 姐係點有冇話起碼要幾長？

全力支持

喜訊呀！

系統有後門的話根本同密碼長度無關

蘋果一更新佢就含撚啦

Cellebrite同沙特火雞做生意都唔同你做
香港狗賊個朵仲臭過真恐怖份子

國際戰線

黑警搵境外公司將都唔求助中央係咪犯國安法？定睇唔起中國打飛機科技？

硬件漏洞用軟件更新都救唔到，有需要就直接換機

感謝

多謝

有咩好開心？其實旺角先達商場一早巳經有一批職業特工隊
不過因為前排冇晒自由行 宜家就星散左去唔同情報機構

brute force姐係用專業device撞密碼，撞到正確為止。例如你密碼係4 digit passcode，佢只要撞9999次，就會撞啱，所需時間係幾分鐘。

破解時間同長度係power law既關係，所以愈長愈難破。我個人認為15個位alphanumeric就夠

有教學點轉

早前我發起聯署要求公司停止向黑警出售相關技術，以保障手足私隱。

我的帖起了作用。

陳雲:是我的臉書起了作用。
老師又中

真係做到嘢感謝

咁之前買左嗰D點先?
由得黑警用到outdated ?
定remote revoke license 唔俾用先?